小牛扒鵪𪂹蛋壽司

食完3粒之後都滯到唔洗食其他野

食多隻生蠔，飲多杯酒，之後長房扑個女主持

個口感一定好rice

條女個裝咁撚勁

好好砌

食咩都只係聞到自己陣粉味

屌你老母垃l 圾
搓都唔撚搓下叫壽司？佢應該叫炙牛蛋飯
完完全全侮辱緊壽司呢個名

咁樣奶雪球